政治正確 主權移交廿年

邊個再講回歸 我即刻屌佢老母

正確 啱晒班中立撚

中國入侵廿年

香港特別行政區二十歲啦

唔明，根據匪党的理論，特區應該1949年十月一日成立，成立後暫不『行使主權』，直至1997。

無講回歸好耐，呢個字眼根本就on9

香港根本就係俾人強姦中出左，每年仲要定時定侯多撚謝個強姦犯注入"優良"基因。

叫開淪陷

支共殖民20年

請勿使用匪党標點符號